\documentclass[a4paper, oneside,12pt]{article}
\usepackage[portuguese]{babel}
\usepackage{ifxetex}
\usepackage[%
        bookmarksnumbered=true,
        breaklinks=true,
        unicode=true,
        colorlinks=true,
        anchorcolor=black,
        citecolor=black,
        filecolor=black,
        linkcolor=black,
        urlcolor=black
]{hyperref}[2009/10/09]
\usepackage{enumitem}
\usepackage[sharp]{easylist}
\usepackage{multicol}
\usepackage{mathtools}
\usepackage{amsfonts, amsmath,amssymb,latexsym}         % simbolos, fontes, etc

\usepackage{wasysym}
%\usepackage{circuitikz}
%\usepackage{amsmath}

\ifxetex
    \usepackage{tgtermes}
\else
    \usepackage[utf-8]{inputenc}
    \usepackage{times}              % pacote para usar fonte Adobe Times
    \usepackage[T1]{fontenc}
\fi

% Beware passing formats to within the style as they'll be expanded here and
% then passed on to the style -- great confusion will ensue! <o>
\usepackage[university={Uniritter -- Laureate International Universities$^{\noexpand\circledR}$},
            institute={Faculdade de Informática},
            courseid=INF0003,
            coursename={Lógica Matemática},
            professorname={Rodrigo Kassick},
            totalpoints={10},
            class={FNA},
            semester={2015-2},
            description={Prova 1 (P1)},
            date={28/09/2015}]{unitest}
\begin{document}


\question[2] \label{question:1} Apresente 5 fórmulas lóficas que estejam em
alguma forma normal.

\vfill

\question[3] \label{question:2} Apresente a forma normal conjuntiva para a fórmula $(A \to B)
\lor (B \to (\neg A \land \neg B))$

\vfill

\question[5] \label{question:3} Faça uma tabela verdade para todas as fórmulas
da questão \ref{question:1}

\vfill
\end{document}
